[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2578)

fast

slow

誤中

屌 做乜多左咁多報假狗

比c啦-.-

100%半和

報假死全家 無葬地

Goal未

阿德禁屌？

唔刷角點入波 屌你地

1:1 ok?

呢輪係

半大未

半和呀屌你個閪

69緊

最後80先劇本

阿德禁屌緊

上半場刷夠13c啦

咪停c

有角未

又搶你老母

kitto

阿德禁屌

5分鐘2角 90分鐘唔識計了

唔刷角 踢咩野波

角呢 仆街

入波先啦好嗎

90/5*2刀吾色-.-

刷佢老母角啦

3

333

半大已死

3c

似半和

20角準備

澳假買大

4

刷c

4444

連角流星斬！！！斬佢老母個臭底線！！！

44444

9.5大開唔到我切柒喂狗

刷爆佢 唔刷角點叫踢波

光輝圍有落

玩留

汪汪

大角 姐係少球 半大jump

難啲

爆c

刷佢老母

喂我

刷刷刷

一早講咗馬會送錢 gel定先

有無link

咁都冇 抵切

啲角快到

刷呀！

其實阿德啲踢法幾似曼城 不過唔識入波咁解

Lm

派?

-10

刷刷刷刷

繼續刷啦

刷角唔入波

已經有人貼飛

半場14角

刷啊屌

貼飛有加成

11c完場

大角細波

半場比10粒角黎先啦

重注9.5b 10.5b

繼續刷啦仆街

d角去晒邊

10.5 b
$5000 唔中戒賭

半大大大大大

先15分鐘

0:0 完場

節奏快到好似最後10mins

Feel到5分鐘內會入

-10c

迪高斯 換左出黎可唔可以同我講

feel到半7全9

我信半大

啲逼搶好似猁踢大戰啲超頻mode咁

柏斯波利斯快入

岩岩未來番來

光輝半場前入一球

完場2:1

快撚d啦

好快冇氣

柏斯強陣

C呢

快撚啲啦 入波刷角

柏斯上盤jump 贏到2球以上 我罰抄聖經

刷c未

入未呀

12.5足水買一注先

本野咁厚 莫講話打牌

買左盤 -1 w

妹下妹下

零射門

lm

唔射就俾兩球12m啦

是旦入一球炒熱氣氛先啦

26'' 40''

底線就斬去中間搏角啦 插花有鳩用咩

珀斯做乜鳩呀

開到半大我食屎

打阿德半場入佢2球先啦 阿德多數下半場先入

一貼飛就開始停

慳返

做乜又停角呀

珀斯快入

Yc 光輝

封咩

垃圾亂咁封盤

比你入角

黃左柏c

快入柏芝

黃牌都封

有條撚屌貼飛

on9 封乜撚野

屌咩角大假希望

11分鐘4角之後冰

阿德炒單刀

射中間

5c

刷啦仆街

5

角大都有假希望..半大連希望都冇

Feel 1:0

刷爆角呀

55555

前一輪作客贏2球 上輪主場和阿德

仆街阿德 單刀無力無角度。。。

6角

角大gel

半5全11

Dllm又半細

珀斯呢期d進攻食哂屎咁

Ft 1:1 信我

2個鍾前已經貼咗

等半場入角細先

11c
ft

刷啦

12c

開到半大我對住2girls1cup打飛機

頭先有人笑人賽前買角
9.5b

LM

一路食屎一路打

西流都贏阿德1-3啦

1.6

角細gel未

全場1.5都就黎有得買

下盤穩到

光輝熱完身好入波啦

10.5b囉
都有成2.0x

刷角未

6角啦

13.5有無可能

1:0

無了 又冰角

點會呀 阿德大船

入一球叫下好無

角呢

珀斯準備fg

12.5s

半和

：0:1

角細輕鬆到

入一球叫下先啦

半和有乜意思

有。因為多人買半大

10.5b開唔到
我切埋全黑 dodo條撚喂狗

柏斯快入

叫都無得叫

呀德贏到 我直播扮清潔龍呀德

30分鐘先五粒，角大假希望 11分鐘4角

呃走左隻角。

呢兩套西野成日踢細波

咁大鑊 阿德下半場會變左另一隊

打nba la diu

輸半得嗎

追 刷角

角大輕鬆到

珀斯咁都唔入

邊隊炒12m 炒單刀 對家會入

下半場放基奧治出黎中出賤種德

差啲0:1

即刻補番角細先

阿德入未

垃圾光輝

屌 珀斯又送分。

14角是夢嗎

劇本

有咩比分網有得睇埋角球嫁

睇個樣半場五粒

準備針了

唔一差d呀屌

支持

6

珀斯賣夠分未

666666

666

唔要差啲 要入呀

6666

666666666

易撚到

一

準備俾m狗叫驗腦

13.5b

準備入

刷呀刷呀

炒單刀。對家入

劇本時間 45分鐘臨完半場入

快刷快入

0:1

邊隊炒

0：1

半大有得叫

goal!

01

2019阿得一定得

會停11c?

柏芝goal

Goal

柏芝

珀斯1-0

仆街

goal 0:1

派膠

23456

快手半大

咁樣deflection 入 笑死

入波可以對攻斯啦

快快手nba啦

奇蹟半大好無

角大呢

柏g fg cashed

入波停角

牙德針

入左波仲會唔會刷

阿德追和就有半格啦驚閪咩

屌死你

真係珀斯fg

慢慢入og

半大只需十分鐘

屌，追和先好唔好呀

半大！！了阿常尚然妙載第土

又唔算既 射到人改變方向慢流尾袋

隻17號仔頭先空晒唔入
而家咁入

嘩屌 阿德助攻

個龍開出去半場都唔過

冰冰冰冰冰冰冰冰

入多球呀 快快手

呀德刷角

刷角

珀斯快d入多球

阿婆都識買cup

柏斯比多粒

刷角 冰你老味

1:1

快手啦

卡斯度 首發入球 cashed

2019阿德一定失

點解會買左呀德

真？

是咪計烏龍球

11好無 半大呀

栢芝

角落番11.5

即all in

有冇同路

0:2呀德條清潔龍準備比人輪屌屎眼

刷角定冰呀

快追和

柏g

卡斯度入

入佢老母啦 NBA未

7

c

0:1完場

屌 入未

77777

買左兩萬9.5角正

半7ok? 半7全7 please

刷爆佢呀14角

柏斯Gel 得

贏角輸盤

半大奇蹟好無

珀斯半場整多粒啦

9.5角派錢

半場比多角啦

阿德 0:3 1:3波膽 買少少先

賭角最緊要係耐性

你點知角大梗？ 客贏梗？

快快手啦

13.5b 唔係好想入

半大上

半大please

??????

咁希望輸角贏盤唔好輸曬就得

半大

仲未block？

絕殺好無

冰封pls

我錯

賭到自己都要報假

8

45" 1-1 ok?

下場

大波大角

廢德

易到仆街 好想切柒

計阿德fg

垃圾阿德

ok

澳職角大真係派錢

屌 又半細

馬會點解個個星期都會送錢比賭仔

13.5s 心靈

買啊德既人係唔係無腦

救角？

半8全10 ok

半大角大都揀錯

琴日拿玻 華西 俾狗 雷恩

13c重燃希望

30秒追和please

姐係唔入

珀斯係咪未試過拎紅牌打小個?

9.5 10.5b開始想gel...

半場比多粒啦

珀g fg cashedddd

半細全細

半客 cashed

買阿德要

approved

最好下半場珀斯秒goal

9。5角大gel定

客主is coming

全細角大

買珀斯手足 記唔記得補時西洗追和? 補小小和啦大家

屌你老母

成日都差d

半01 8c
全？？？

出埋基奧治 再重插ng

啊妓主場100%波

diu 腦有事

14.5好想追。但怕自己黑仔

半8全9周時有

食左好多角?

12.5b

阿德咁飛落飛呃人買

利申：買左

9.5b 14.5s

9.5b 10.5b gel

知錯

阿晉 easy cashed

屌 半大死得好慘

光輝班撚屌浪費左勁多機會

9.5 b 等cashed

神奇更衣室

2個鍾前已經講咗9.5b派錢
買細果啲真係

啊德有球單刀射得勁正 唔知以為回傳比龍門

手持 上盤 客主 等和波高水補飛
就立於不敗之地

最勁係你啦

半8全11得唔得 瀨緊屎

不了起碼要13

10.5b開唔到既話戎賭

睇往積多角到傻

14

買1/1.5要輸半

上半場兩隊踢成點
柏g一面倒攻定有㩒屌

9.5b開唔到，隨機派3個2000
做善事

我點先可以贏

完場先啦 半8全8又哭喪咁款

同路

尾15分鍾禁屌 瘋狂落底線出波

蚊注收返埋啦

咪呃自己 度下場勘

......ok 小驚

停角全斷腳

如果半8全8抵輸啦 派錢比你地都應該啦

留名

留錢驗腦

12.5s 13.5b ? 咩玩法

咁我寧願你開到比200我重好大家開心

Lm sin

Lm睇走數

開13就

似乎應該全場13角

想買角細會唔會好on9

白痴仔

唔開13都死啦 咁低水 點都輸

13.5s入唔入得過

我淨係知開13角你會輸哂

Lm先
咁都有得派輸都抵

一陣再補埋13？

咁你不如買埋客ng

跟住post 飛做賣料狗

人有多大膽 地有多大產 13.5s

博唔博大比數波膽?
但阿德又唔似入到波

nola

被炒

1:1 1:2

阿德一定德

屌你大細都買曬
呢鋪真係弱智既都走去學人賭錢

半場高水角細通常都爆硬 睇定啲先

澳假成日神奇更衣室

澳職有野係無可能？

9c

999

9

角大送錢

秒角

屌你藍傳球

啊德針

-1c

藍天

今場應該16c 完

比多兩球

澳假有冇試過45分鐘0角

有

珀斯刷角唔該入波

主big

但唔會係依場

主ng

試過半8全8

而家9角

Easy

9.5手足gel定

半8全9得唔得

唔好講 一陣開口中

已經9個-1c

夠德快撚啲入

客第二球

14.5b

痴撚線 澳假真係澳假
上半場蟲 下半場龍
上半場踢撚到食左豬油糕咁
下半場積極到仆哂街

9.5b gelll

邊隊

gel了

阿德係咁

14角抽一個派10$

堅唔堅啊

試過打多個都追唔到

9.5b想gel

乞

想gel頭？

2.5s穩 兩隊細波隊

成日七十幾分鐘 一口氣換兩個 跟住成班好似食咗春藥咁。

不過對家今次珀斯來 無咁易

啊德禁屌？

開個13比佢

照lm

刷角啦仆街

一貼飛就停ga la

開13個你幫我含

阿德入波啦仆街

gchi

快手0-2 啦屌你老母

開13你鳩都縮撚埋啦

係架咩

買咗11波膽望阿德生性

刷佢老母啦

單機啦

踢成點？

第一日賭角

11分鐘咪有條撚屌貼飛 下隻角25先開

咪覆假分狗啦

最撚興係80幾分鐘 經常有絕殺
早又唔見佢入 係個啲時間嚟入
澳假無降班 真係打假都唔出奇

一次過貼幾張角細直接派彩添

係

阿德準備ng

等緊啊德反勝

仆街了 兩隊鳩差

冰角！！！！

停c間

細硬

柏斯快入啦

召喚連c牙

準備買大波

屌你老母刷角啦仆街

16cft

10c

10

2.5b 是夢嗎

比我包起左 開日唔開工

-4-4-4

9.5b已手足

-2c

達陣！！ 輕鬆！

2.5b bought

柏斯ng入唔入得過

On9 刷角啦 唔刷點入

9.5b gel左

11c

2.5s頂著

htt-3-3

11

10.5b gel

收錢

假分狗

賽前角9.5b 做唔到大事

繼續刷

無野 我明了

可以諗定下場

笑

夠啦唔比刷啦

9.5 10.5 cashed

買左珀斯盤 買唔買主ng好

傻9有樣睇

15.5b 追左

角細手足

角大日gelll

14.5s

又針

危

爽手

入多兩球得唔得

半9全9都試過
驚春咩

全黑dodo no need 切柒

係囉驚咩呢

16.5 照推

錢落海

12c!!!!!!!!!!!

12

15.5b

9.5b 10.5b收咗錢再望你依句

1.95完全派錢 2000cashed

唔爭驚眼 好快就唔洗驚

-1個

gun ed

all in 15.5b都得,呢場

唔洗頂
12c

阿德準備食春藥。屌你 無買客主。仆街鳥

20角

唔洗驚 因為已經12

又唔係我啲錢
驚春咩

13ccccccccccc

阿德禁屌⋯⋯？

收錢了

13

角球cup 7:6

阿德識入未？

13c

放心啦

-3c

15.5b?

阿德角反超前

刷角唔入撚用咩

我

阿德

中先貼飛是咪會死

11.5b cashed 12.5b cashed

對 同路

基奧治出啦

12.5達陣

銀河唯一 基奧治

02 ft ok?

佢好似上個post貼左

好彩無買角細

會唔會開個13俾佢呢

好耐無買啦 一買就嬴錢 比我開心下

角細全爆... 一入錢又輸晒 去死啦仆街主隊

準備cashed

繼續爆角plz

Block

己入手光輝ng

你老母比狗屌

無人叫你買細

阿德 立即追和！！！！！！！！！！

2隊都要攻要分， 往績最細都開9.5，

點解你老母會生出個ON9仔出黎

2-2 ft ok?

柏c ng 準備

阿德好似啪咗春藥咁

柏芝nba ok?

爽手比多角

我有我嗌 我有我屌 關你撚事咩

2.5s 追多注no ng

珀斯ng

柏芝睇落轉咗陣

柏g入多粒

開始停角啦

係 一早已經貼左

澳假 一定唔可以買細

佢意思係
真係收錢先貼飛係咪會死

波細頂住 刷多個角比我

16.5

咁唔屌得咪匿埋自己嗌 又要取暖

前幾個禮拜先比人撚完

開到12個咪買

開波前仲笑鳩柏G弱陣

銀彈支持阿德 阿德你要得 唔係我要去做duck

快

放心手足開撚硬

事實係弱
果球入都係屎忽撞棍咁入左

講得岩

澳假睇陣容

你用番半年計

阿德求你快入

11ft ok？

刷多個角啦

14c 味

gogogo

大波

派唔派

望和

一見貼飛就開始停角唔怪得人屌你

即場都買咁大，抵贏啦

我諗都幾難和

17.5s 點輸

-3c ar

求派

死啦 好驚13 仆街

1.21比狗買

02

ok

0:2

0-2

0:2

2:0

中 客第二球

2.5b have a hope. yoyoyo

秒糕

泥水gel加細角了

阿德ng 秒針

0-2買和買主ng手足

柏G

GOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

ng cashed

刷多隻角先

Same

第3球 主

0:3

No goal可以入貨喇

Steal得靚

賤種德以後唔撚買佢

刷c ok?

咁樣俾人偷到

光輝必勝

銀河唯一入波

可以停角了

客盤 2.5b
ok?

洗定屎忽

有無上盤手足岀嚟gel下

大波開得出 派$100
頭10抽2

15.5b幫叫下

基奧治

阿德柒到

On9 0-2

比多1c

2/2.5b

係阿德太廢

成班on9，阿德陣間入返你兩粒都有半格食啦，隨時cup埋你

阿德一定得

屌 2.5s頂著 咪撚爆

。

垃圾德

留點名

gel

入埋 角球準備停哂

柏斯Gel

ng cashed
基奧治

澳假完場先gel 得 on9 波黎

啊德入翻粒開埋個讓和啦

13.5s 派100

10.5 11.5 12.5
光輝fg 光輝盤

Diu 快啲 2:2 啦

停哂角

02 ft la ok?
賽前買左

2.5b

2019年仲信呀德

Ng cashed

一貼飛又停角

14c 快

買完主ng唔夠10秒，封盤，客入波

11.5 12.5b fg ng cashedddd
02 ft

做鴨了

開個13俾佢

珀斯gel

夠鐘補主未

2-2 派1個

買左客隊gel得未

阿德俾球面子球啦

未到97分鐘都唔好gel

Yes

未 買埋-1

大家比d鼓勵啊德ok?
想開埋個讓和

不了

我試過去入jc入錢
入完買完，唔洗5秒即刻再排過

屌唔撚係13c咁on9?

又全勝

-1 100%啦
利申無買
買左02 ft

基奧治 ng 繼續上

第一球客
第二球客
上盤
Gel住先

阿德內定補時7分鐘
80' 1-2
90+7 2-2

15.5b要jump

收皮

0-3完場 大家enjoy

13.5s 比我 求下你呀兩隊

刷多2隻

阿德一定得!

都得

-1ccccccccccc

笑4. 死都唔開13.5

啱呀

15.5b 有2.1馬會又派錢

15MIN

補多野

2.17買左

no goal gel

買左上盤補飛阿德追和執得仲多

銀河雖一 基奧治

呢注中fatfat 拍定手先
我大學讀PE

100%盤嚟

第3要主入了

代馬會多謝你先

中咗派一個100

14c cashed

13.5s有冇可...未打完就14c

14c

要13c夾死又買大又買細果個

13.5細 gel 到 入兩知仲點會刷 停都停咗咁耐

14c gelll

15c

係咪有一位巴打買咗12.5s,買埋13.5b?

15.5gel

15

笑撚死

16

14 未撚驚過

16c 3連角

15.5cashed

咁都有15.5b

20c?

講完30秒爆左

16c回血

16C

ft

3 連c

16c

14.5s已死

阿德面子球

屌 send出去即刻14 15 角咁黎

刷到咁但追唔到和，成隊自爆啦

今場波 派$派到咁

15.5b 2.17 cashed

corner 快過大蛇柯屎

10.5 12.5 13.5 14.5

慘

主隊好波 刷角唔入波

1.75s 震了

戒賭啦手足

澳假都買角細真要驗腦

10.5 11.5 12.5 15.5 派錢波

補時送一角

16c好波
蚊注14.5b cashed

仲未洗做鴨?

睇你打錯就知你震緊

輸到無錢睇醫生

比夠支持你啦仲唔入

02 ft laaaaaaaaaaaaaaaa

開角細果陣個個哭喪死老豆老母咁架啦

驗下好啲

點解即埸都開角開到咁仲有人買細

2.5s頂著呀 咪撚再入

17.5s震緊

cashed.
反摩巴

客第三球

啊德入翻粒，開讓和啦屌

有無劇本2:2

0 3 ft ok:;?

2.17

agger 今場馬會開9.5初盤真喺派俾手足

17c

冇 阿德垃圾黎